［新手］狗肉黎講 咩物種最惹味

呢排藏獒好似幾平
有無手足有性趣北上淥一淥

小心班人

狗肉 叫雞 打老婆
連登仔三寶

納dee

納dee召喚

啲狗肉煲好鬼香 好想食 但唔敢食
利申：未食過

同羊肉差唔多

鬆獅
9up

唐狗

單身狗

😊

it狗

食屎狗

689

唐狗肉
去開大陸食 遲下試下去韓國食

真係好難分曲同直

兔仔呢？

芝娃娃，細狗肉嫩

無肉

點解冇IT狗